戴口罩防菌，利多定幣多

口罩防到外界的細菌病毒，
但影響呼吸暢順。
仲要講完野，個口罩好易有口水味，
咁咪仲影響自己抵抗力和健康？

口水係你個口入面有無影響你健康

最緊要擋到人地口水分泌物

一個口罩戴4-6個鐘就要換新 防止bacterial growth達到致病數量

本身在口的細菌病毒transfer左去鼻入面
所以對健康可以有影響

幣你老母

弊

咁你未做下測試
一星期戴 一星期唔戴
睇下發生咩事
到時再上黎匯報